# Фиксы
### 1. Маска для телефона
    Сделана проверка для корректного ввода телефона в форму заявки
### 2. Затемненный фон заявки
    Теперь затемненный фон не выезжает, а плавно появляется
### 3. Страница сайта при открытой форме заявки
    Теперь при открытой форме заявки страница сайта НЕ прокручивается
### 4. Отправка формы
    Добавлена почта, куда присылается письмо
### 5. Отправка и проверка формы
    При ошибке отправки формы - сама форма НЕ стирает данные, после успешной отправки формы данные стираются
### 6. Оптимизация шрифта
    В шрифт было добавлено больше иконок, все картинки были заменены шрифтом
### 7. Выход меню
    Теперь при открывании формы заявки на мобильных девайсах шапка не наезжает
### 8. Корректировка анимации
    Анимация открытия меню шапки на мобильных девайсах была ускорена в 2 раза
### 9. Поля формы заявки
    Теперь все подставляющие тексты и значения внутри них имеют обычный шрифт, верхний регистр был убран
### 10. Более строгое валидирование формы заявки
    Сделаны уведомления о незаполненности каждого поля
### 11. Карта в контактах
    Карта теперь стала активной и изменен масштаб для отображения ближайших станций метро на ней
### 12. Местоположение и Яндекс
    Теперь при клике на адрес в футере открывается местоположение организации в приложении Яндекс карты
### 13. Фиксация меню
    Теперь меню более плавно прикрепляется к верху страницы
# Google PageSpeed Insights
### 1. Главная
    98 на мобильном устройстве
    100 на компьютере
### 2. Контакты
    51 на мобильном устройстве
    82 на компьютере
### 3. Условия соглашения
    99 на мобильном устройстве
    100 на компьютере
### 4. О мастерской
    99 на мобильном устройстве
    100 на компьютере
# W3C Validator
### 1. Главная
    Ошибок и предупреждений нет
### 2. Контакты
    Ошибок и предупреждений нет
### 3. Условия соглашения
    Ошибок и предупреждений нет
### 4. О мастерской
    Ошибок и предупреждений нет